中環男趁放lunch跳橋身亡。

【13:30】男子送院搶救不治

中午12時22分，一名中年男子在中區花園道萬國寶通廣場對開一條行人天橋上墮下，跌在約6米下紅棉路的行車線上，重傷昏迷。救護員到場將他送院，警方正展開調查。

rip

rest in

peace

死都要lunch先死
痴撚線社會

唔放lunch冇得死

唔是講笑
我都試過lunch time周圍搵公司附近d天台...

佢d同事慘，食完lunch返黎要執人手尾，今晚又要ot

點解唔係公司跳？

打撚爛個窗咪得

我當住同事面揼佢盒飯落垃圾桶 爽！

我啱啱比同事揼左我盒飯落垃圾筒

究竟係邊個跳

2023 大限 !

窗花

把握機會

咁岩有車行過 個司機真係多得你唔小

下晝自殺，上午做咩好？
返工

經濟開始唔掂，好多公司都炒人，好多內地投資都泡湯

邊係呀，股樓皆升、名店大排長龍

Hong Kong is dying

淡友

跳樓日都要返工

又比上司校長迫害完？

連死都要中午休息時間先可以死...
香港人既生命意義除左工作同錢就咩都冇

做到仆街都買唔起樓。
買到都要供到仆街。

講講下都好想死。。。

花園道條橋跌落紅棉路
乜嘢邏輯
btw條橋搭咗棚 應該唔係office人

老細身家咪升囉

跳樓都要揀放LUNCH先跳
RIP

好大壓力

出糧扣半日，離職前無三個月通知再罰多兩個月糧

曠工呀，點都要出封warning letter la

唉 香港人真係陰公
連自殺都要放lunch先得

你乜嘢事？

RIP

點解打工跳樓老細唔洗俾人批鬥
點解老師跳樓校長就要俾人批鬥

未知咩原因跳樓批咩鬥啊？

因為校長出政府糧。

唔得閒死
未諗到想死

係，校長收糧其中一個責任係管老師

唉, 重PUT?

屌即刻霸氣辭工拎老綜啦
點解要跳樓

等lunch先跳 值得嘉許
但下午算作早退還是曠工

重傷昏迷喎 邊度話佢死咗

自殺都要反工

老細一定嬲到爆炸 ！放你食飯走去自殺 啲手尾邊個執呀！！
其他同事聽日開始只準留係公司食飯！！

老闆：正！出少佢20日糧

唔知其他office boy, office lady點諗？自殺背後嘅原因係structural定係individual?

阻人自殺就係維穩不維權。

咪就係 啲人真係好唔負責任 咁下晝啲嘢邊個幫佢做? 啲工作做到一半就算 而且食完飯後 聽到e d 嘢搞到大家都冇士氣工作 咁公司點算
真係要死 應該搞埋啲工作 自己請AL 自殺 ar ma

未死 聽日準時翻工?

死左啦。不治啦

終於可以收工

死唔去 記得交低手尾比同事
唔係到時返到去 班同事屌晒鬼

撞到佢嗰位司機
首先無論如何都會收到警察嘅「擬控告通知書」

港豬唔會理呢d

又唔係教師 無花生食

6米都死？

大把地盤佬三米跌落黎都死。

6米就死得

佢啲同事同老闆依家係咩心情

有責任心做完啲野先跳

老闆：死左唔駛賠番1個1月糧?

叫HR打去勞工署問啦。

中午12時22分，一名中年男子在中區花園道萬國寶通廣場對開一條行人天橋上墮下，跌在約6米下紅棉路的行車線上，重傷昏迷。救護員到場將他送院，但經搶救後不治。

據稱，死者在香港公園工作，事發前將手機丟入公園內水池，然後跑到連接萬國寶通廣場的行人天橋一躍而下。警方正展開調查，初步得悉他有精神問題。

個個跳樓都賴精神問題

個個香港人都精神有問題架啦

無問題就唔會自殺啦

珍惜生命

真男人

做奴隸供樓？

係咪拍緊新食神呀

好多公司四月都會炒人

點會？樓價上升，恆指劍指四萬點

康文署職員中環墮橋 倒臥紅棉路送院亡

頂住！有咩都可以講出嚟！

死左仲要扣糧

同老闆講
佢D野 搵鬼做

係IT狗先會跳樓

返工

點解有勇氣死.....冇勇氣生存

好多人死就係唔想生存架啦，無限loop

自殺前都記得要準時返工

有冇責任心
要死唔該收工先死
留低一堆野係度要人幫你跟
你當啲同事係你啊媽?
奉旨幫你執手尾?
呢啲人咁冇出息
下世都唔使指意有人請

唔怪得頭先果度咁多差佬
仲有個膠袋好撚似裹屍袋
e家咁睇姐係個用到因為送左院
btw條橋咁撚矮,係咪有心死架

窮人係香港嘅唯一出路好似得番跳樓

醒左死唔去腦缺氧 變白痴仲大獲

究竟個社會點解會變成咁樣

可能朝早handover埋先...
好有責任感

中國人開飯啦

睇下D食物幾多元化

中國D樓好大好結實

無時無刻都好熱鬧 好多爆竹聲

智慧全球第一

做到中國人係福氣

香港人要撐住呀

驅趕垃圾思維大陸狗

香港精神要集結

唔好再比人分化
大家要同舟共濟
保護我地美好既香港
我愛香港
香港是我家

香港而家真正體現得閒死、唔得閒病
放lunch 終於得閒去死

跳樓都要等lunch先有時間

你揀嘅

試想下啲同事啱啱返埋位
就發覺有個位吉咗出黎
明明朝早先打完招呼
下午已經唔喺度

屌, 諗深一層真係好撚悲哀
連跳樓都係做埋上就啲野先敢去跳 唉

越黎越多人死

可能無打招呼既呢

我諗佢唔會再犯

Rip

你條港豬真折墮

燒畀佢

Rest in office

痴係佢墳前

最後呢？搵唔到？
你邊區呀，我可以幫你搵😉

覆埋個email

傻港豬
睇下得5頁

再睇下教師post
用下腦都知咩事啦
又想呃自已

你條港豬真係慘

算啦
港豬係咁
無新聞價值
無得食花生
係香港 係無人理
前排死左幾個學生
咪又係無人理

港豬追擊老師校長好過啦
點解？

因為港豬睇人仆街最開心

2001：由萬國寶通廣場改名為花旗銀行廣場

回帶撚

你呢條港豬最開心啦實

自己睇生果報啦

Rip.

朝早做埋沉晚靜低D工作先去跳樓

搵比你老母啦 臭閪

傻港豬黎既
生死既野 睇開d
因為唔知下一秒會係點
只係唔明d港豬 淨係會關心有花生食既post

噉你呢d港豬要問下自己先知答案

去查呢d on9野
都唔查下新聞

屌

香港人有邊個冇精神問題

雖然好仆街但我第一時諗起篇潮文
btw rip

citi 同 +x總部 條橋

腦細：為阻止員工自殺我地決定唔放lunch

你啱
因為有清算批鬥對象
大家先至咁熱衷

一個人就批鬥到姐
成嗰社會 點批鬥呀

做乜野啫，以家出來做野為生計，做你隻狗呀！人都去到死呢一步，你就以為人地仲係你隻狗，死前都聽你支笛，去做好份工，奴隸講既就係你地班仆街。千萬不要响到講你係人地亞媽，咁黑心 既人就以為可以當人地亞媽隨便話人。

可能係收市前仲未到收回價

紅棉路個邊
citi係花園道同紅棉路中間

收到wind
馬車黎

會唔會太慘

可能一返到公司，就收信封

一心想死都要返工

乜馬車？

校長作育英才，你想你個仔/女間學校比個咁嘅人管理?

條友都傻傻地，以為自己心水好清比較兩件事
批鬥校長, 係因為好明顯係個校長bully個老師迫死佢
就算假設呢個case，一樣係老細bully佢
做老師係唔會隨便走，老師只係想教好學生，比一個穩定既環境學生好重要，好容易比校長 "揸住春袋"
但係打工你絕對可以隨時走，做D野又唔會上身 (當然人人情况唔同)

搵黎打野戰？

多謝你
最後我去左睇精神科
辭左上份工
黎緊禮拜五見工

半晝通知期

好似我

受夠了我要炒老細又係有段咁既情節
不過有個好基友及時勸佢

點解唔辭職去玩，要去揀跳橋

好多公司興中午炒人

失業率得2%。。

有乜可能？